話今晚唔洗開花既人係咪覺得周同學未死呢單野就可以不了了之？唔洗抗爭？

姐係比狗推落樓比狗阻礙救援30分鐘導致咁重傷只要死唔去就算植物人都好你都可以覺得唔洗抗爭？唔出黎反抗係咪真係過到自己良心？

你地係咪覺得只要唔死？就算幾傷都可以放過黑警？

負皮既出黎講下你地個良心去左邊？

大量休息散水撚

唔死就得啦，死左先抗爭啦死左先為周同學拎返個公道

果班係休息撚